\documentclass{article}
\usepackage{mydef}
\title{専門分野を示すキーワード}
\begin{document}
\maketitle{}
\begin{itemize}
\item プログラミング言語の設計と実装
\item モジュラリティ
\item 型システム・検証
\item プログラム解析・最適化
\item プログラム合成
\end{itemize}
\end{document}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
